【轉載】中國國民黨香港屠共團隊表明若中國三峽大壩潰壩絕對唔會捐款

錢不會到人民手上，
重建也共會是豆腐渣，
說要捐的人自己先去捐，
反正我團隊一定唔撚會捐。

原文：

Dcard

潰先算啦 而且潰左都滅得國了